台灣法務部：收到陳同佳陳報狀 將請陸委會協助 包括兩地司法互助事項

台法務部長︰收到陳同佳陳報狀 將請陸委會協助

在台北，法務部長蔡清祥表示，士林地檢署已經收到台灣殺人案疑犯陳同佳委任律師的陳報狀，並交給承辦的檢察官。他表示會依法律處理，法務部會應地檢署要求，請陸委會協助，包括司法互助以及通緝犯的歸案事項。

死者潘曉穎的媽媽昨日再要求陳同佳在今個月23日前到台灣投案，否則不會為陳同佳求情。

原文網址：

陳同佳：你大我呀？
唔求情咪唔撚去 見到潘太咁講
搞到心情好撚跩😒😒

台灣就係想用官方交接，柒婆就死都唔肯，因為一中原則